有冇人同我一樣好鐘意Kahoot啲音樂?

中學聽過一次之後返唔到轉頭...
啲音樂好似FallGuys啲BGM一樣洗腦

之後開次發現新大陸...

明明Kahoot啲音樂咁上腦, 我都唔明點解啲人仲要吸毒...

最後附上洗腦進行曲收尾 (唔係Kahoot)

仆街 忍撚住唔㩒入去

wtf 啲remix